Händel, my--Halloa!
Ik verontschuldig mij."
Hij was gestopt in zijn uitgevoerd op en in zijn handen schudden met mij, Provis.
Provis, hem met een vaste aandacht, is langzaam aan het opbouwen zijn portefeuille en tasten in een zak voor iets anders.
"Herbert, beste vriend," zei ik, de dubbele deuren, terwijl Herbert stond te staren en vroeg me af of het Iets zeer vreemds is gebeurd.
